《極道鮮師》仲間由紀惠剪短髮！身材腫2倍大網友崩潰

▲仲間由紀惠1月出席記者會時，身材發腫（右）成為話題。

日本女星仲間由紀惠因《極道鮮師》爆紅，出道以來都是長髮示人，近日主持音樂節目《MUSIC FAIR》，以短髮造型亮相震撼網路。她的黑色長髮被削短變出層次，前額修剪出厚劉海，令大批網友直呼不自然，再加上身材變腫，令人悲喊「變大Size了！」

仲間由紀惠1月出席電視劇記者會時，身穿紅色無袖洋裝，身材圓潤豐滿，一度傳出疑似懷孕。有雜誌爆料，她和演員老公田中哲司結婚3年，BTOB恩光脫了！陸星材盯著6塊腹肌感嘆：哇～豐富最近正在準備懷孕，為此減少工作，連春季日劇《貴族偵探》都只以聲音演出，難得主持音樂節目，卻再度令觀眾驚呼「變胖了」、「結婚太幸福了嗎？」有部分網友推測，身材發福可能與生子計畫有關。

▲仲間由紀惠主持音樂節目，首度將招牌長髮剪短！

▲仲間由紀惠剪短髮加上身材變腫，網友悲喊外型劣化。

現年37歲的仲間由紀惠除了甜美臉蛋，演技精湛更是擄獲男女粉絲的心，黑色直長髮已經是招牌造型。她首次改變髮型，網友哀聲連連，眾人輪番感嘆「髮型不適合」、「雖然還是很美，但是體型真的很難維持了」、「這好像假髮」、「再次確認造型真的很重要。」

下圖似47定57歲

老啦，睇佢個陣我小學，依家都就快大學畢業
唔係咁多個林志玲嘅

歲月不留人
Btw
佢扮老師個look真係

其實成日話日本啲styling、fashion有幾好
點解啲藝人次次剪髮都炒車

極道鮮師好睇

其實都肥咗一段時間啦，一結完婚就肥咗好多，可能幸福肥掛
其實今次最大獲都係個髮型啫
仆佢個街，都唔知邊條友咁撚弱智將佢個頭剪成咁